炒家眾生相

放過人啦

下次講返高登出處，呢度成日比人串抄登

係，引用人地嘅創作，最好比返credit 人

抵俾人串啦
成日網都係抄返黎
成日上網down張舊圖就上到所謂熱門

咁都上熱門

樓主都幾撚仆街

仆街可唔可以收返正評

抄登好波

三叔打手做柒事又歸入連登數